一人一個香港靚廁所

我先
太古廣場

入嚟之前就係想講呢個

講真落好似廁紙筒 好大壓逼感

4季廁所，ifc天台直入

贏梗

你有冇去過架？

老實講冇 第一印象only

搵日去下啦

HKCC

堅拿道橋底

以前同ex一齊係金鐘嗰頭
佢急屎堅持要忍到去太古廣場痾

#12 戈個邊個離
btw 估到有人會po女

樓上

樓上一路好走